其實鄰國點解唔借鏡香港起公屋

反正d樓都係政府擁有, 又可以安撫班窮人乖乖地係資本主義社會下生存

咪on9 啦， 而家都夠太平使撚益窮撚

鄰國係唔可以冇窮人

又話共產

點解要理班窮人死活？

深圳有公租房

因為冇錢

有係香港起, 比返大陸人住

你叫班共狗貪官揸住萬幾間物業個班點撚算

將d窮人批落香港咪得囉, 邊駛起?

唔爭在俾齊社福，抄襲香港制度，惠及百姓
等蝗蟲開心下，又唔需要再離開蝗國

共產主義

係共同生產 官員擁有

鄰國狂印鈔而不引發通脹狂潮皆因有房地產做蓄金池, 點會大起公屋黎篤爆自己個泡沫